{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 JB 관광호텔"
    },
    "text": "こんにちは。大邱革新都市JB観光ホテルです。 常にお客様に大切な一日をプレゼントするために最善を尽くします。 ぜひご利用ください。 朝食のご案内は次のとおりです。 基準人数は朝食無料で、超過の際には1人当たり追加支払いが必要です。 朝食は午前7時から9時まで提供され、大人7,000ウォン、小人5,000ウォンでご利用いただけます。 一般人も利用可能で、毎週月曜日はお休みです。 朝食は9階のバイキングソダムで楽しむことができ、利用時間は午前7時から9時までです。 チェックイン時間は午後4時以降で、チェックアウト時間は午前12時以前です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車場も無料でご利用いただけます。 駐車場は本館の1階に位置し、電気自動車の急速充電設備を備えています。 全ての客室にはスタイラー、空気清浄機、スマートTVが設置されており、デラックス以上の客室にはスパやジェットプールがあります。 すべての客室は禁煙で、冷蔵庫と金庫をご利用いただけます。 無料Wi-Fiを提供します。 基準人数以外を追加した場合、36ヶ月未満は1人無料宿泊、36ヶ月以上からは大人1人当たり10,000ウォンの追加費用が現場で決済されなければなりません。 乳幼児も含まれます。 最大人数の超過は不可能です。 付帯施設としては1階の韓屋カフェが運営されており、営業時間は午前8時から午後11時までです。 ペントハウスの客室プールは5月1日から9月30日までご利用いただけます。 中華料理はバイキングのソダムで提供され、基準人数を超える場合には追加決済が必要です。 昼食は午前11時から午後2時まで利用でき、毎週月曜日はお休みです。 家族、恋人、友達と一緒に使用できるサウナも運営されており、最大10人まで追加人数が可能で、営業時間は午前10時から午後8時までです。 1時間の利用時間の料金は100,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前9時まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は7,000ウォン、子供は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の場所はどこですか？",
            "answer": "朝食は9階のバイキングソダムで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時以降で、チェックアウト時間は午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。駐車場は本館の1階にあり、電気自動車の急速充電設備もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはスタイラー、空気清浄機、スマートTVが設置されています。デラックス以上の客室にはスパやジェットプールがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加費用はありますか？",
            "answer": "基準人数以外を追加した場合、36ヶ月未満は1人無料宿泊、36ヶ月以上からは大人1人当たり10,000ウォンの追加費用が現場で決済されなければなりません。乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "1階の韓屋カフェが運営されています。営業時間は午前8時から午後11時までです。また、ペントハウスの客室プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "昼食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "昼食は午前11時から午後2時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "サウナはどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "家族、恋人、友達と一緒に使用できるサウナがあります。最大10人まで追加人数が可能で、営業時間は午前10時から午後8時までです。1時間の利用料金は100,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 512
    }
}